[新人]初到貴境，有咩要注意?

虛心受教

屌你老母

ching 好惡😣

引人注意